[等食血饅頭]內地上月二手樓樓價下跌城市擴大至到17個

【Now新聞台】內地上月二手樓樓價按月下跌的城市擴大至到17個。

國家統計局前日公布內地70個大中城市的樓價數據，其中二手樓價格按月下跌的城市數量，由10月的14個，擴大至到17個，下跌城市數量是連續3個月增加。

在10月和11月連續2個月有超過10個城市的二手樓價下跌，是近4年來首次出現，其中四大一線城市二手樓樓價跌幅擴大，中原地產首席分析員張大偉認為，從二手樓價看內地樓價轉勢點已經出現。

一線城市

「樓價跌城市數量」
唔知跌幅點

內地樓價跌=熱錢湧入香港=樓市gogogo